點解笑就係唔爭氣？

好唔爭氣咁笑咗

好唔爭氣咁射咗

因為人笑既時候需要氧氣，當你身邊有人一齊笑既時候，
你就需要同你身邊既人爭氣，即係氧氣爭奪戰。
而好唔爭氣咁笑即係講緊你爭輸左，而你已經冇氧氣可以笑，但你又好想笑，所以你必須用缺氧法去笑。
呢種就叫做好唔爭氣咁笑，另一種學術名叫爭氣失敗缺氧笑法法則。

一乾三濕

唔好笑
重作

幾好笑

好唔爭氣係巴士笑左
大聲到司機dup 左下brake

好認真

幽默呢家嘢
真係唔係人人有

就算呢篇做到潮文都冇咩機會用
btw雖然你話認真 但係周圍啲氧氣有冇少到要爭呀

我覺得你認真覆呢個又突顯到篇文幾好笑

一向都好認真

##fatc

忍唔住笑咗呢？
點解要忍

好唔爭氣咁笑左

我就係爭輸嗰個

買車未呀

惺咁渣ga

屌,我係爭唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a